bf1 ps4仲多唔多人玩 想入手

唔該

多

留言個兩個平時留好多假膠 唔知信唔信好

今次係真 唔係假膠
成日玩
淨係玩bf 4都玩左好多年

多！

睇呢個統計網後自己考慮最寶際

晚晚十幾廿個巴打大亂鬥

我淨係買左最平果個 ，再加錢通行證 包d 咩架

DLC

我都就黎買本身睇人玩到好刺激

唔買dlc會唔會連唔到人？
準備入手bf1但無錢再買dlc

唔會 但小好多場
我冇買 等ww2算

玩開pc 仲好多人
Ps4唔清楚

大把

ps4最多人 其次pc